女仔生日送咩食得的野最好?

唔好貴野,小弟窮

貴精不貴多

杯麵

請食飯咪得囉
你又可以見佢一面

同問

你講請佢食飯定點？
btw自己去整蛋糕啦

舍啦八婆 食食食

米青

朱古力

同男友慶生帶咗佢去一間Asado嘅阿根廷餐廳鋸扒 用app訂有discount佢又食得好開心 好正

廣告狗走啦

巴打budget幾多呢？

diu啦 真心介紹就廣告狗 你又幾有見地呀

甜品之類既野

同男友慶生帶咗佢去一間cafe de coral 嘅法國餐廳鋸扒 用app訂有discount佢又食得好開心 好正

100內

呢個正。我鐘意

download個叫eatigo 嘅app，book 啲酒店tea buffet，都係2舊多啲，呃得吓港女，打吓卡都得

100蚊點溝女呀 請佢去7仔任嗌算啦

去佳寶買扒煎

你條撚

果然智障先會做打手

blocked

催淚彈